政府縮沙係咪因為意識到呢個世界唔係淨係得寫字樓同郊野公園？

理想(張建宗)
1. 冇堂食，咪買番去自己寫字樓食
2. 冇寫字樓，我地都唔阻你去郊野公園，但要注意個人衛生

現實
1. 好多勞力士(用勞力搵食既人士)係冇寫字樓，因為唔係渣筆搵食
2. 香港地石屎森林，撚有咁多郊野公園，得d屋邨遊樂場仔公園仔
3. 如果工作地點唔近公園仔，或者地盤唔比拎野番去食(就算比你都唔想撈塵食飯啦屌)，咪要踎街食

係因為弱智